黃金周證明左一樣野

佢地咁驚，就係驚證明左唔駛靠大陸客，我哋一樣做到生意，根本唔駛靠佢哋

香港經濟插水8.9% 原黎自由行影響咁撚細
仲要自己友做細生意果班冇影響甚至忙左

係因為有類人 專做大陸人生意
而家冇晒大陸人黎 咪嘈得最大聲
又唔見樓下開茶記做街坊生意個老闆嘈

香港人大撚把錢，支那班窮西人均gdp得幾多
一年黎幾千萬次先貢獻得少少，垃撚圾